Реализовать REST АПИ для клиентского приложения, которое должно отображать страницу со списком студентов с возможностями:
1. добавить нового студента в этот список;
2. удалить существующего студента;
3. отредактировать существующего студента;
У студента есть поля:
- ФИО
- дата рождения
- успеваемость (опционально из справочника неуд/уд/хор/отл)

Предпочтительные технологии
python, django, swagger
